还要考虑其他的旅行费用——住宿、食物、交通。 为什么以及如何计划下一季史诗般的滑雪之旅|瑞秋·沃克| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 在虚拟环境中，昂贵的旅行和住宿不再是障碍，营销人员可以参加比以前更多的活动。 为什么我们要为SMX创建一个新的内容体验|Henry powdler | 2021年1月13日|搜索引擎土地 
 住宿数据公司STR预测，直到2023年的某个时候，房价都将低于2019年的水平，从纽约到旧金山的城市市场需要更长的时间才能反弹。 疫苗的推出可能会提振旅游业，并意味着大幅折扣的结束 
 加州大部分地区都处于封锁状态，酒店和其他住宿设施在法律上不允许“接受或承兑州外的非必要旅行预订”。 以下是关于假日旅行需要考虑的6件事 
 请记住，天际线大道的部分路段在恶劣天气时是关闭的，公园里所有的住宿和露营地在11月到3月之间都是关闭的。 终极谢南多厄国家公园旅游指南Graham Averill | 2020年10月7日|户外在线 
 我们在特拉华州的纽卡斯尔租了一栋房子，既是我们的拍摄地，也是演员们的住所。 Nitehawk短片节:“Brute，”扭曲的在黑暗中玩耍|Julia Grinberg | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 其中有一些可怕的照片，一个孩子把纽扣电池塞进了鼻子，导致鼻组织严重损伤。 孩子吃最可怕的东西:洗衣篮，出牙项链，和更多的奇怪的东西送孩子去急诊室|罗素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野兽 
 客户提供交通、住宿和配料，包括首选的大麻品种。 见见Julia Child of Weed |Justin Jones | 2014年11月13日 
 住宿:Aspen Snowmass (800-525-6200; www.aspensnowmass.com)列出了城里的许多住宿选择。 奥运选手选择他们最喜欢的滑雪和单板滑雪地点|每日野兽| 2013年10月26日 
 旭hidake的住宿比较有限; Powderhounds也强调了这里的选项。 奥运选手选择他们最喜欢的滑雪和单板滑雪地点|每日野兽| 2013年10月26日 
 他想，我在花钱方面比较谨慎，所以我把住宿费记在账上，付账单。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 这辆马车是昨晚一位住在Veau qui Tete? 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 谁能在旷野给我行路的人住宿，使我离开我的民，离开他们呢。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 不，我不反对住宿; 我只是抱怨董事会——现在你要知道我的故事了。 赫克瑟姆战役; |乔治·科尔曼 
 这被证明是一座古老的红砖宿舍，是罪犯绝佳的藏身之所。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种